大家估下baba今晚美市會跌幾多?

10%?

最多咪跟返港股跌 唔通跌20%咩

即係唔可以跌多d?

跣多過10%,沽左港股既有機買美股套錢

我收返

四十大盜

Ching有D料

收市180

d末日 put升左100倍痴線

唔通真係

跌緊17%

25%

勁 咁都沽中

半日都可以跌20%, 咁都可以俾你估到

聖誕禮物